投完票嘅入嚟問我攞錢!

講笑咋, 如果你而家未投即刻拿拿林去

快啲投呀

我要錢

你投咗票未先

8點幾投左

今朝

多謝你

要幾多

笑L死

錢咋 民建聯投完有海馬喎

海馬床褥?

好似係正啊

CLS， 啲老嘢點搬

我要FUCK袋!
呀唔係, 係福袋先岩!

深圳有得攞

送埋上門咪得